[國際戰線] 即時英文翻譯文宣，快啲同我share出去！

難得今日入機場，我哋又有機會重啟外國戰線。小弟之前已經開過po
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

，不過好多人都唔知個po係關於翻譯英文文宣，希望今次可以推爆佢。難得有手足即時翻譯新聞，我哋一定要幫佢地share出去。

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦，我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

竟然無人推
請問有無民主人權法案前因後果英文懶人包
我想share俾d鬼佬

你幫下手啦

push

推